pws van sanne van alphen, mijn pws gaat over psychologie achter reclame. Daar zit ook een onderdeel muziek in, dat is dus deze. ENJOY! kijk voor de antwoorden hieronder!




-------------------------------------

1. ING
2. Senseo
3. Windows 8
4. Nikon
5. Assassins creed /reclame voordat hij veranderd werd in het liedje van imagin dragons/
6. AH
7. Unox
8. Delta Lloyd
9. Hi commercial - Spotify Premium op je mobiel
10. Fanta